[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（92)

Lm

順眼

小bun女

唔順

何搵屍

Ok

喵～～

J埋我，我都大波

淫到

你咪扮 呢套我小學睇

依家肥咗
結衣同石原都正正

尚有感情 到天星看風景～～

幾時有呀

不嬲都理你～

掛住我咩

好想瘋狂傾計計喔

已經delete咗個request

咁無謂死纏爛打啦

介意既話就唔會咁close啦

請講

？

酸宗痛！

？
我7日

Alp係咪要轉戰ymy
Ymy粉絲俱樂部後援會會長在此獻上最高祝福

希望0.11

193

之前去好後悔無試gay massage

各位午餐！

又po

🥺🥺🥺🥺

笑死

屌

好正
姣到我

也^_^[memb[/member]

係第二個post到見到

有人直不甩㗎嘛～～

明眼人

？？？

又私交

🍆👊🏼👊🏼💦💦💦

意淫啦 gay佬最叻

信你就有鬼

笑撚咗 成班心理同取向都有問題嘅人 話人地同女結婚有問題

荒天下之大謬

荒地上之小謬

2/10

有2分都不錯

係咪on9
唔係on9或者弱智嘅話絕對係文盲
幾時話人同女人結婚係心理有問題

dse中文閱讀一定拎u

屌返轉頭囉

[quote][quote]

幾大條

今朝地鐵同佢同車卡

初次留名 hello

巴黎聖母院火燭？

#370 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係勁嬲
連登竟然有人咁講
冇文化嘅人真係生番
祝佢被火燒死永不超生

應該俾佢指揮白宮火災

Btw白宮如果燒左都好可惜
都係燒特朗普大廈好啲

有冇人ok

最怕空氣突然安靜

link?

開post既時候記得縮link

On99 呀豬呀狗都可以行入去 仲要木造